# SSP main info 

SSP - компания, торгующая рекламными позициями.

```mermaid
graph TD;
    UserSite(На базе cookie составляется портерт пользователя )-->SSP(SSP выставляет торг);
    SSP --Закупается доп информация у DMP --> DMP;
    SSP --Выставляются торги--> DSP;
    DSP --Закупает информацию у DMP--> DMP;
    DSP --Выставляются ставки--> Adv[Ставки от  ];



```